[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (69) 半週年前夜祭-10

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 等14號半週年

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

今次se爸爸叫你地起碼課2pack 5000+5000今晚課定先

半週年最新蕭析
自選UR角 - 唔包會計妹及以後 + 限定角
自選UR卡 - 唔包堅牢同奪心魔
基加又又又強化
10000石Pack 3回直到6月17
14號開始公會打分

真 一陣要買啦

等左好耐

係 聽日先買個cs都有排等

拿
以後無人可以再笑我無奧丁

之前正月冇課到
好蝕

5000有償個箱你買唔買先

一齊笑冇活性孔個啲

+1我仲買咗原本過個 以為可以留下次

dllm 聽日抽暗拳抽到滿突

唔知衝唔衝到 上TOP1 送石

有自選UR

之後最保值係限定角 100cost同限定卡

襯仲有機會笑多幾次

唔會咁貴掛

LM

你睇下今次活動第一名就知無

自選啵

自選好難講

終於有1pack1萬石

之前隨機張券都2000 自選4000-6000唔岀奇

完全係想你地追中二王子

-3

3 pack 唔夠喎

啲嘢全部好似好抵
但係除咗暗拳之外都冇咩要練/可以練

佢剩係隔離個粒極exp cube 海鮮價都應該要5000石

假如平既話都可以考慮換40塊碎加速2020

好識做生意
出啲大波妹/未婚妻唔駛畀優惠都大把人12pack咁抽落去
出中二王子本身唔係好多人想抽, 就畀特價你迫你抽同買碎

佢半週年有兩倍碎關,唔好亂嚟

根本就係,重驚0.4% pickup率太多人會爆死

屌仲爭三百幾塊

大奸商SE

2倍碎
但我差緊4,500

差緊590同隻角

其實大家唔駛抽黃金甲
等1周年自選就得

課定30000石等大波妹

佢自選唔包100 cost

自選無冰劍應該都唔會有性鬥士

個UNIT 包真係完全無性趣 無眼鏡無L 用

啱呀,明知中二王子係陷阱點會去中

自選角同卡好似唔太吸引

我想要Rain

而家先知

聽日9點留言
中咗
一下
仆街逼我課
唔想中呀屌 又要課

對啲歪唔中奧丁嘅人好好 角就可能有人12 packs都唔中咁咪揀

等睇飛雲99LV中二王子斬死晒啲光戰

你齊哂咪唔吸引

發言者: __心__

單抽中/免費十連中/免費卷中/只係post圖

光戰好難打咩

殘-3

等你班友買碎買到破晒產, 6月接住再出OYO/未婚妻等你破上破

講真 個個冰劍過陣就要鬥快殺 性鬥士係必需品

課定等OYO未婚妻

貴過2000石齊唔齊都唔吸引, 畀你要倒隻角冇得買碎都係用嚟擺

啲基加之後個個自帶土法個盾,真係打條毛

個個冰劍咪回避流

光戰+彩花+活性孔打手煩過西
打唔贏

土法帶盾其實黑肉都爆到佢2000

把ur冰斬劍幾多命中

仲要依加擺得上場嘅火屬得rain無rain真係

但黑肉埋土法身都相當危險

20

同埋基加上次buff又加命中又加血

聽日個排名活動係連埋刷箱,唔知Boss難唔難打,因為講到血會引繼可能係Raid級數分分鐘係最肝活動

100 42k血 係咪冇人會要
冇嘅話我開街算

真係要靠牙rain三連劈先得
唔怪得知佢要改AI改到識用chain技

-2
冇就開街

或者要坦到頂到3下虎鐵唔死,咁就應該OK

個活動咪又係抄gbf/公主個d
打廢關賺劵，用劵打boss再用黎轉蛋

土法個盾得物防, 畀而家啲無詠唱會計妹打到嗌救命

其實隻隻手遊都差唔多呢啲模式

真

啱啱先肝壞咗個肝就開最肝活動

坦唔死側邊啲打手都食AOE死晒

單機Mode,有二王子/臭G應該都OK輕鬆

哇，2020終於有暗拳啦
多謝SE

開發下魔劍？ 有魔盾

然後要刷到2021先有活性孔

黃金甲 破防 基加再減耐斬

不過我覺得臭丁個邊可能等佢每日免費10抽完先好自選

招斷絕重要高TP消耗 配埋AP獲得,活性孔都唔洗用

唔洗坦啦 加多隻風槍 對面未行到就死哂

我有啲想練隻89上場玩下了

半Jer年 基加或成最大然家

冇咁多活性孔
中二王子+基加+會計妹
未打倒一吓已經全滅

情人節咭伏刻

加埋計數妹 一回AOE秒殺隊

岩岩國際服10抽中2隻奧丁
日服點抽都無

無咁多石
想玩中二王子 啲呀波卡+光kill卡 一下劈撚死光戰光盾

好想ALL IN抽金甲
但我成日都叫人唔好深追

3個1萬石PACK 你同我講無石

唔駛深追,一抽中咪得

3萬石邊夠抽到突爆

而家唔all in仲等幾時
整多張diabolos卡包你毀天滅地

相信自己

上次土法我都相信自己

公會戰係咪6點鐘snapshot?
要轉返會計妹計數倍率

咁咪(之後)中咗

最後咪又係中咗
努力嘅人係有回報的

完pool即中 爸爸撚鳩我多啲
本來想追下中2王子 諗翻起上次。。不了不了

比d掙扎

成班導人課金

真 冇左pick up真係唔知幾時中

要堅持唔玩男人既原則

大王子一早破咗我處

SSR點計

你要大聲同人講聽日開始想玩男人

唔課金邊好玩

聽日中到中二王子我就好想玩男人呀

連燈- 全港最大基佬論壇

中咗都冇用先慘
一日兩碎, 要儲足一年

今次竟然係會腸同你相反態度

中唔到就玩翻女人

會長唔鐘意中二咁幼齒
鐘意玩老嘢

我已經cap哂邊個話唔想要好抗拒
聽日就bin到你班Rj人一仆一碌

中二病我中到都唔會40日12PACK 我話既

邊個會呀。。

100 -2k -3

決定練基加對抗中二王子

我指打40日1碎關=12PACK 即係唔打碎關

以每40日12PACK 既速度練緊

如果我升中二王子, 就以後課幾多都淨係抽倒阿伯

打召喚獸個强敵之間
個三連擊以上係屬性定攻擊類型

如果件trust係新2020呢？

屬

我而家突3,應該買160碎 就可以上場,99唔重要

WFC

仲有第三個條件係咩嚟
全日文

唔續關

男性KILLER + 奧丁再開埋黑肉鞋唔知一下吸基加吸幾多

借隻風槍用4連擊就解到

二王子得55lv

單機打我諗就算冇練個隻角都可以帶上場嘅

BTW 我過百隻都0RARE 是否正常

咁有d過份

法國打打下上咗700位, 睇黎應該可以1000內完

100 -9000血 -2

係

隊友真係好撚緊要
有時可以一場打剩2k血
又時淨係可以一場打一半血

陰功竟然仲未full

啱啱個隻有人打0 MISS 咗兩下之後香咗

100 -6萬求CURRY

g持

你同DrD一個五萬 一個六萬

CURRY 我未

街人太伏

聽日開始用彩花應該死得幾慘下

改用會計妹

講起就燥底
啱啱4rain
有個rain唔放LB唔放降防唔用三連擊
係咁放啲詠唱火球斷曬我地rain
去到得翻4round其他rain頂唔順斬撚死咗個柒頭
結果就仲有五萬血...

有斷絕打唔痛,如果會計妹行到埋嚟中間又係出事基加聽日就係完全體了,中二王子反而冇咁快有人突爆,可以等陣先

斬死佢

斬死咗佢先cls

斷Chain一定要滅咗佢

rain1:降防斬
rain2:LB
我再補多個三連斬

咁睇嚟可以繼續用吸血二王子
咩盾都冇用
會計妹如果秒唔到既話
係咁補返血都ok既

諗起啱啱打仙人掌俾koga斷咗兩次

係彩花收皮姐,我應該都係攻隊用基加 因為基加續戰好唔掂,技次數太少
兩場就上限

攻隊諗住玩吸血二王子 + 光戰 + 基加

三個男人
露底了

突然間好似個個都拎到隻基加出嚟咁

應該 降防>LB>素早斬>3連
第二輪半就可以連6-7次3連斬先到boss行
到時就1個3連萬9幾 2萬

一直都有,好記得係開服第一次唔知咩紀念免費抽出

上次唔知7日定十日每日十連先中

越嚟越多gay忍唔住

100 -28000 -3

-2

-1

啱啱先知原來有素早斬
但係要轉另一個職

基加又強化？

冇追po

1004

改識用斷絕

上次同3個識夾既rain 打，100lv打完應該仲有5 turn淨
3連斬2萬爽YY

你準備屌打眾生

我試咗,唔洗用活性孔,就咁斷絕 > 加速 就可以虎鐵連發

被動有AP獲得UP就係屈機

我依加冰g都係用ap加好易放到lb

斷絕本身重要係高TP技,真係不得了

聽日一次過改真係正喎

試下用啊格做坦聽日

我Build緊sasayaki,遲啲代替光戰做攻隊坦

86%斬抗now 已經覺得好用咗好多

佢地係咪又勁返,冇追5ch Po一排,我只係知DESTINY已勁咗幾倍

無呀乜都無呀

琴晚定前晚打咗隻90%斬抗,因為我用射攻同魔法而佢玩侍

擺守隊真係賭博

仆街，我隻rain未轉技阿妹縮緊地

又廢翻啦

每日5點50分會入去攻守睇一睇

無吸仇盾，今日預我0

光戰雖然好硬正

但試過3次會戰打到得返2隻光戰互砍好冇引

啊格ai醒少少再用ur頭可能好用過光戰

啲技落到狀態係決定生死

btw差4碎

係,差一個打6星差好遠,而家唔會再唔記得轉

唔怕, 今日我哋有賭神阿格出山

預咗輸架喇

sasayaki正在抗埋Stop同斷手,完全剋死阿格攻隊轉佢一定好打啲

我如果光戰生性吸得住仇就唔驚阿格

你係咪剩係開吸仇同降素早斬

降素早我重諗緊,始終個距離唔對路要再試,始終我上得sasa一定係配基加

如果我中到二王就加埋黑肉可以玩暗隊 再推暗卡

意外嘅野好難講,光戰一俾人Stop咗就會接連衰運

如果剩係開吸仇個火力真係偏低

抽多張就可以突3, 但係就算中到我都係唔會升中二既

3隻盾咁睇各有長處

啊格用係攻隊應該幾好

Sasa 守我覺到做到連守幾隊

光戰去到第二場都重ok，不過得返普攻係等死

要穩定就一定只開吸仇但你係閃隊同我玩法唔同

諗起中二王子打落sasayaki到扣幾十就

比人STOP 咗=物防盾有排都未散 黑肉有足夠時間AOE 死佢

玩魔劍仲閃乜鳩隊心眼又難開

我隻光戰長期剩普攻

因為sasayaki唔開劍吸唔到仇,一陣俾人直接斬打手就收皮

推到100%先打算玩閃開完一下吸仇再開心眼 等對面扣唔到我仇

會長終於聽話用會計妹

仆街今日轉番光戰唔記得熄STOP 斬

最驚係開咗其他技因為夠距離第一下唔放吸仇

留名睇會腸係咁屌會計廢

然後轉番阿伯

飛雲巴今日玩咁大, 拉瑪達+25仔

我依加剩係開吸仇 2動會放到lb型到

佢招LB超勁直接debuff到對面得返好低Brave又痛

Lv7 rare -3

戒丁果隊0攻擊力

3場互砍好冇引

會計幾好

練好上場

差4碎真係

邊到買平？

屌整個Amazon 整唔到，算9數

jaga

個教學唔知去咗邊

課新pack3回算

今晚係咪又要撞20隊？

見到戒丁隊0攻隊唔識點講

super hero landing

玩咁大

咩隊 想睇

快啲出世

見到公會活動排名咁多石就想岀世了

阿格 光盾 米拉達

坦撚死人

5000石自選得odin / diabolos 值

角就不了

對有啲人嚟講5000石 > 60000石
好似係

頭50 2000石

se爸爸好鬆手

以後會越嚟越多公會內容,廣野兌現緊佢講嘅野

故事純屬虛構 如有雷同實屬不幸

望下隔離Po就明,自選臭丁嘅意義...

有tm1 2瞓喺度打都t 50

俾你地搞到成班all in

其實今次好多人頭500

阿格stop完, 你愛人逐隻篤

tm2 第47名
我無人權角都230名算係咁

tm2要守頭100，好橙

其實臭丁等歪好過,又唔係角色,不嬲都講奧丁自己諗 等運到好過allin

我都係第二次pick up 先中

試咗場手動撳斷絕再Auto嘅模擬戰太屈機了,需要有人剋返佢

我國際服10抽中兩隻奧丁, 果邊住歐洲 ,差40碎活性孔
呢邊住非洲

素早唔夠快試下俾佢兩連虎鐵,不得了 俾土法打都係扣1K

咪rain，燒到仆街

你國際服抽走咗你聽日會中嘅奧丁

開完斷絕可以頂得順範圍炸,單體唔擔心因為有吸仇,你重要有會計妹

我10000名以外,
真心唔想個打分搞到好似古戰場咁變成責任,
我肯定打勁少

都係石嘅分別姐,主要係件UR裝係防狀態異常,我諗正常人都會打下唔會一場都唔打掛

之前打真係怕咗，一燒必死

所以點解用啊格trust 開盾可以叫頂到1動

以後唔洗再用了

佢已愛上國際服

斷絕重要開一下回24AP抵玩

繼續一日一碎

100洗乜守
50就話啫

跌翻岀去少500石喎

你唔係重諗守50啊

反正佢抽嘢200石攪掂

我意思係唔會跌到出100後啦
係諗下保唔保前50啫

單抽嗰個係奶力嚟

唔該

你保50起碼要一早起身再打

之後又正日半jer

會死人

今日試咗解包,未開Ser就解咗國際服個邊

心態輕鬆到

流名等解

國際服今日4點開Ser 但3點16就有data 解

起身返工嗰陣掛auto都打到啲嘅
或者今晚食少少石掛多幾場auto

留下魚青力好過

半jer 11點開始？

聽日一點

已射，撞

2

仲要打多16000先夠圖, 仲未計大結晶

咁遲打

係喎點等

你對住F咩咩啲二王子GREY 圖打住J 先

隻會計仲要要半年先升得好

肝到好眼訓 但想保下名次

牙rain睇嚟唔可以再做坦
連續幾日比人stop到甩仇

50%都唔係講笑

Set錯野衰左 淨係殺左隊100Rk土法
明天會更好
大家加油

打左2隊火隊6星左

Leader 有冇人打？

啲打出得7788

輕鬆攪掂隊104光戰阿格土法 對面隻光戰太慢比我黑肉LB + 光戰LB 再破鎧一下打咗7千 土法比我米拉達停詠咗兩次

.gun

晚晚變人棍, CLS

邊個米拉達...小哥達啲Fd?

我想試下

F巴今日有冇堂食?

唔記得影第一場，一人一下地圖炮完場

第二場 4眼妹 讓人一隻

認真問米蘭達我就識

聽晚開始嘅基加

ミランダ
水赤法？

重洗唔洗用2020落基加？

奧丁要,但活性孔未必

我都好認真問

5月9號個場你聽人講換咗四眼就唔駛輸啦

連活性孔都無用了

加速 > 斷絕 再放活性孔好似多咗 基加啲技次數唔多 不過可以一試

放HASTE 反而好似伏伏地 四眼有加CT 技未必駛用

副時魔如果識用QUICK就發達

素早夠連續兩個虎鐵清到大部份一下一下咁會俾人補返嚟

基加都有quick, 佢唔識用?

識但一陣係咁quick唔放斷絕咪浪費晒

識用，成日quick我隻光戰

咁會腸有4眼, 唔駛佢連放虎鐵啦
SET 到差唔多素早一人一下好似好啲

有
但PVP基本上AI係唔會用
之前試過，2動寧願唔用技都唔放

仇恨問題

今日啲大神又撞曬
賭神隻阿格處女戰 0
飛雲巴冰火雙煞 0
連TM2都0咗

係咪已經豬咗

阿伯光榮退休

係,好巧合咁全部撞晒

難得會腸發威

會放

1004 收咗幾個勁人

二王子中咗伏+咁啱俾對面嘅技能setting剋到
真係一言難盡

飛雲巴 基加(64brave 93 faith)
開緊片係咪睇唔到啲角數值

會腸係依家先開始發威

又計數聽日又基加

仆街唔小心噤左d任

100RANK 未

算數
反正聽日都棄

DLLM

聽日一齊中中二王子然後棄

u 2 so grey

中左唔棄
不知幾型

同好

冇啦走咗個勁人咋

傻撚左咁快出直徑7x7範圍技，二三線戰略驚都冇脹得咁快

終於刷完杖書
休養返幾日先 咩公會肝任你地加油

仲要吸收撚埋

咩7x7...清係咪又要加入驗眼大軍

前3後3唔係7格直徑咩

單體喎..

原來係咁

7x7
真。地圖炮

cybaster

100 6萬血 -3

咁講第一隻基加已經係7x7範圍技

100 -40000 -3

不過真係好樣衰
Cost 100 既代價

好似係第一次拎到3星

之後又係俾 彩花光戰阿格 屈死成隊

原來係呢種, get錯了

成班gay 佬

FGO爆死咗
求安慰

肝還好嗎？

聽日FF 中番

有咩抽

聽日抽呢隻補番數咪得

feel到就嚟爆

中二王子
搵鬼中咩

台服啱啱出3週年
出CBA

留名睇唔小心中又迫你課金買碎

然後TM2 GREY TEST 又FAIL

我又唔係grey

呢隻唔中=唔洗點玩,慘

103已無復活同LB, 劍聖都已出LB

嗰陣3週年日服ac係咁中
而家到台服要還返

不過我記得3週年 有補石,主線任,強化任,幕間加埋應該送咗差唔多5定6 packs石,都好難唔中

100 -30000 -3

三萬血都冇人執...

唔中真係棄得

無既...

我都記得嗰陣日服送好多石
但係我啱啱台服撳完box同任好似拎得嗰百幾二百石
唔知係佢未出哂定未跟足

定一定個人再諗下課唔課

因乜解究你日服又玩台服又玩仲要課兩邊

我棄FGO果陣仲係梅林時代
果陣1pack就中咗

主玩台服,日服hea玩
日服最多都係課咗一pack
之後發現兩邊玩哂搞唔掂
而家日服放置play

台服抽咗好多pack
相反日服ac歐到仆街
點解唔係調返轉

TM2 場都無秒爆MOLAMOLA 隻驚要執了

唔係FULL左咩
用FD搵用公會搵都搵唔到

仲-1緊
一路都冇人入

仲有一個位喎

TM1 入咗

一隊有rain, 一隊有臭西格， 撞埋rain到算

我可能打105
定係點

十分鐘, 75:78 剩兩隊未打好打埋佢

等執雞先

一隊物一隊魔
得返奶力 同 棄驚 好關鍵,唔好催

棄驚應該打到105

75:81

78:81

唔好陣間又眼望望望到30秒

定啦,而家邊會

即係今晚冇堂食

Dr.D定奶力上先好啲,對面物攻隊唔存在消AP問題

可以食佢招活性孔先

我都看不透 阿格應該頂到兩隻魔

Dr.D

我見對面有隻黑肉
佢2個土法應該贏到啦

完,DRAW

好波

勁

結果變咗奶力送頭消晒AP

但係唔好唔記得30打27

公子獻頭

對面黑肉冇破鎧
我隻大王子就可以有排頂

對面收咗勁人

炒咗咁Q多件大佬都和到,執到啦

冇收,冇人會入1004,今次係對面打得好

以後留雞俾我執
我以後做執雞王算

啱啱二公子先話完對面係走咗個勁人

100 -10000 -2

我地炒左幾個勁人

有個新sublead，好似係定我又眼花

係,所以對面原班人馬又勁咗

打完behappy嗰場就輪到我
100 -30000 好似係

驗眼,認真,1004冇人會入,好慘

唔好睇小自己

點解
又係5ch好臭串果啲？

俾人睇小,又成日係5ch到洗版收人,個個都揀DESTINY

1004我記得係DESTINY第一次解散個期先開嘅公會嚟

大家打齊曬料同圖咩點解冇人入

因為你無auto

習慣唔記得開姐

冇Auto = 冇吸引力

你果隊又土法又牙RAIN 我唔識打

陣間3萬血都秒唔到我會笑

30000血要用腦嘅咩

FXXXXXX隻呀妹乾到咁

認真, 飛雲巴轉黎轉去啲陣都好似MAMA D 咁點幫佢攪

同埋賭神

不過聽日應該要整番好隻飛雲(63brave) 基加先

俾人輪姦,連TP/AP都清零

最後應該拎支杖去扑人

ur頭要用 紅色樹滴料

raid冇出

得fft2活動有

換要100幣一粒

冇RAID冇計數冇ラマダ
真係求CARRY

打四眼碌棍果關咪有

香水要用,支權杖要用,UR頭要用,晨早冇晒了,刷FFT/權杖關都係跌好少

搵唔到你場 剩係搵到個100血既100lv

無徙料落+5骨灰龕度 依加1943粒

呢個料記唔記得有冇超高難關會跌

剩係記得黃金大劍有, 我卡呢粒卡+4勁耐

打返低LV raid囉

Raid不了打完100放棄咗

因為go左

唔RAID 咪SOLO MULTI 棍

聽日轉牙rain做赤魔
冇2020嘅赤魔牙rain

1972粒

聽日人人都有2020 LA

已經刷緊,但跌得2/4粒真係好慘,超高難廿粒咁跌

打晚掛大劍書
準備中中2

見到用晒嚇一嚇

乜都要用依粒

會唔會件Trust係劍

結論=傻仔先整骨灰龕

分分鐘係活性孔2號
SE呃錢無所不用其極

聽日係咪出周回協力

增傷 回AP 減耐

其實呢個場光盾第1場都可以好勁

黃金面罩 回AP 10% 增素早30%

硬係覺得好容易比隻嘢一淡口水收皮

冇活性孔嘅阿格做副打手真係唔太掂

光盾真係太慢, 呢個場通常比我整到塞車然後AOE 連發

新2020
勁到冇人care grey唔grey 點都要整番件黎用

DLLM 唔好成日攞你隊野做標準得唔得

我2動冇晒AP,都拉到隻光盾陪葬

聽日黑肉全面退場
中2世界

23000 血-3

話說中二王子有+命中Buff嘅技,應該都幾噁心下

似光戰全面退場多啲
麻煩大家打撚死晒啲光戰

唔中即棄

坦係中2面前已經無晒意義

0.4%我真係唔信公會有人會中除咗重課,呀雲都話唔會抽

有開auto都冇人入

搞掂

買咗pack同用印仔，冇用鎚

我發覺你好唔支持我
識左咁耐心淡

但係另一個牙雲抽喎

又燈

btw,原來個pass 1日1回係講緊免費reset
之前蝕咗好多日俾佢

我升HP 是否傻JER

唔想見到隻中二病

我都唔知有免費re，宜家re下啲舊野先

好想睇人diabolos卡+大波佬卡一嘢斬死光戰條仆街
飛雲可唔可以滿足我嘅心願

再re過個頭再升

點解唔要精神 玩吸血？

頭先我黑肉一嘢斬咗光戰7千幾, 其實唔難

真係得喎好神奇

係 698血好吸引

啊格改好ai我都唔用光戰了

就係為咗個免費re先課
啲鎚用兩用就冇晒

DLGH 呢頭話光戰勁果頭光戰又俾人打壓, 燈夠未

我應該110隻都未見過仙人掌條毛

我都係一隻咁大把

要一劍斬殺
畀光戰stop咗十幾萬次仇恨值好高

呀格始終會甩仇
不過你三隻都硬嘢就唔驚
甩之前都畀你基加斬Q死晒

開咗SHIELD 既唔覺得有物理一下斬得死

笑死
光戰有排都未收皮話唔用

只有吸血先係永恆,吸一下5K收佢皮

拉瑪達血頭奧丁男KILLER 咭再加高踭鞋唔知吸幾多

中2緊係秒晒後面2隻恰9隻坦
你地誤會d咩

當然,所以從來都冇講過佢係嚟剋光戰

最重要係張光Killer 20%卡,限定SSR

我突2左+15%
係咪要練返隻

你點會有

雙頭龍都抽

2163血-3

搞掂埋rain 把劍

安心晒

可以養生半日

唔知幾時有
d碎好似唔知邊次raid有得用章換

仆街冇換

你掛是但一隻好友俾我二王測試下

好想知係咪直接疊

佢果時未有2020 走咗去抽, 好似係

lv100 -30k -3

冰G

你咁都記得

he loves me

我未齊裝吸4千幾血....好葡萄

好似death machine嗰次
我都冇換

但係咁玩其實有無力打其他嘢...

齊咗裝配埋蛇女根本1下秒光戰

秒咗光戰就理得你啦

課多pack終於中CBA
孝感動天

光killer 真係太specific

橙,理論上靠送嘅石係唔會需要課

coming

殺咗隻坦其他都死硬啦

放攻隊根本光戰隨便打

我日服嗰次就係咁
啲石中完CBA直落中埋兩個泳裝池
而家到台服要還

當時因為懶冇換到碎

原來有 有償 3step 5ur

角色碎2倍

希望早啲入手2020

但係你有抽到張卡咩

卡唔係問題啦,聽日復刻,但啲碎唔夠抽中張卡都好難突

常駐就話姐

我張紅茶一次+1突 應該出年就可以突爆

sasa個頭盔係咪應該都整血呢 反正開完魔抗buff之後都係rj

其實打咩都應該係被RJ 如果冇揀錯對手,但個魔buff一冇咗就有少少危機我覺得

我過隻上埋血卡都係得3千300

Siren唔夠高LV 好正常本身血已經唔多

最衰都係se 唔派d多魔石

你地講緊邊張卡？

重要親衛隊降血

終於有第一隻RARE BOSS

我個隻都係得2覺47

LV1 -2

收到

多你幾lv 呢幾日用卷跑水遠征

我升完死機到80 前日先轉咗水

死機80
咁多隻80 .gun

我玩咁耐都係得2隻80

我得1隻80 1隻70 其他6X

SIREN 可以升到65

邊有咁多水石 正常無人會跑

都話我個時升俾GUN BREAKER 用

新角黎架?

跟住升升下濕婆又出迪亞, 依加一70 一隻69

講個笑話你聽, GUNBREAKER 100COST 角 係咪好好笑呢

8X有冇大佬有興趣想衝100

笑乜,暫時得佢做到射擊無效

你用rain?

咁你用未

冇吸仇技不了不過我整好咗死機只鳴俾佢,有咩高難射到人傻就上佢

咪俾人射3下之後繼續其他人比人射到傻

笑到執緊腸憑咩100cst

基加: 我BUFF 咗兩次, 兩個MASTER SKILL,聽日仲識開BARRIER , GUNBREAKER兄你呢?

得土法 打緊85

基加: 我BUFF 咗兩次, 兩個MASTER SKILL,聽日仲識開BARRIER
中二王子:我一出場就斬死無數光戰光盾 仲識得吸血
GB:無咩事我出番去先

GB係咪冇LB

係LB 都無

土法好難上到去
我本身都係用土法
上到around 65就容易比boss燒死

無所謂啦 都無人用

50000 -3

我f5左5分鐘 等緊你地d場
然後覺得算 可能你地無貨 就去左開協刷書 一開場 你地就-3

冇其他角啦 我打到9字頭再睇下你地有冇興趣啦

仲要兩個

喺你F5緊個時我哋刷緊關

開街場然後俾人Auto打應該都磨到上去嘅

三分鐘後都係未滿人我就入嚟

無人

比多20秒我

會唔會殺唔到

手持27000石聽日抽唔抽好

你得既

有我破防
輕鬆啦

抽爆 中二王子天上有地下無

我留咗30K但聽日要allin 基加買碎

u grey?

LV100 -46000 -3

LV100 -46000 -3
重開
唔記得開auto

-1
貓奴又入嚟訓地板

今場手動 想訓都難

我想劈撚死個街場rain
又用埋曬啲詠唱技

人地有真.rain大劍

計埋未訓低嘅你
我地有三個人

沒有我減魔抗 你們早就完蛋了

開auto唔洗重開
有得係場到較

諗到中二王子有刺客ap加乘就爽了 唔洗用垃圾活性孔

0.4%

12PACK

為咗條仔用12 packs嗰啲真係離我遠啲

冰劍都係仔喎曲線叫會腸行開d

btw 打算聽日step1就中唔好拎我同非洲人相提並論

曲到直

土

中咩?
中風?

土法我一個必ur就中左

下個pool

7次必中中曬火阿伯

RJ人不願面對的現實
貓奴人生一抽中中二病 震驚中國14億人

有一半係咭, 保底唔會中阿伯

呢排太歐已經唔知唔中pick up既感覺係點

呢個我ok啊我想要 吸血隊既必用品

吸血隊必用唔係2020咩

連續用吸血唔係件好事人地都未打你扣血 你再吸 咁咪同傷害技無分別

個分別咪佢無視防

黑肉風槍夠有啦

貫通同無視點同, 吸血barrier 都無視喎清

得5次咋做攻方1動就用哂 做守防又係守一次就用哂 咁樣有咩用

咁你咪問下呢度啲吸血流達人二公子TM2有咩用

佢咪話過會一次用哂 無用

BTW 二公子計完數最光戰會俾人一下吸5000

你果隻吸血完全0攻咩 佢哋就長期6星既

吸完人隻坦你另外兩隻企喺度唔郁唔打咩

武器都唔裝 點會高攻得去邊
我今日守左4個1動吸血緊係分開用先勁

咁你要問下吸血流達人點解會一場用哂5次 佢講既

係咪講緊打補師隊呀清

吸血本身係針對性

好似holy打回避

BTW 留名等你一打物防盾光戰5000

點知人姐 依加隊隊都有隻補血架啦 用哂5次有幾難

ok 中二王子一下已經預備好哂野俾佢

1場用兩次咋,之前TM2講5次係因為裝備唔夠

玩法唔同姐,我同TM2都有光戰吸晒仇,吸血目的係純粹為固定傷害

明明-1

裝備唔夠?

原來得我係要生存

而家吸光戰3千幾血,兩下殺坦再加埋其他兩隻都夠做係想要埋光Kill卡,可以吸一下5XXX 秒光戰

你無坦回避流,緊係得你要生存

dllm有個rain入場齋企

我走左咁耐都知我玩法好撚grey

都話訓地土法仲勁

早幾日先俾你秒完

我過時試緊暗隊 廢到仆街

我果隊俾你隊廢到仆街既秒咗

之前係用土忍吸
個防裝加唔夠多血,冇屬剋咪吸得少
而家用二王子吸光戰又有血甲
個傷害差好多

係,UR PVP血甲,跟唔到

依加全部光坦
二王子吸勁太多
btw用男人 仲唔捉到你?

點解可以肝到連手動PVP 都肝埋

自從打壓左迴避隊同有心人隊 就無掂過即時pvp

心回避流好爽下,佢自己打唔醒返自己人

好仆街 等佢出血甲咪算

得嗰兩三隻
其他都係女

仲要有2,3隻明白收到

我已經打得好少
得閒咪打下
已經先換咗一張圖
TM1先誇張
佢應該起碼換咗3張圖以上

上樑不正

真啊火包唔住紙

3隻都係咁啱抽到
你呢個想抽中二王子嘅冇資格講嘢

一陣開rare -3
唔開好友先

未中唔計
咁o岩抽到唔一定要用

唔grey啦唔grey啦
你係lihkg清泉

開咗-3

rare 10lv -2
竟然冇人入

5斗米折腰

LV10 我等兩場先入睇下閃唔閃到針萬本

1斗都折

lm round2

last round

啱啱入咗自己隻100

建議你開到成個公會都打到1次

邊有咁多珠

食石!

啱啱留手開多round都仁至義盡啦

建議開多round

聽日係咪2點更新完?

香咗啦
應該都難啲有下隻

差好撚多大結晶

打到咁上下換啲

啱啱換夠圖

咁應該唔夠時間

我排650名都淨係換到63張圖+少少料
最多夠我整+2

真係咪撚亂9比人痴場 一下死晒

你整邊件剩係得+2

RAP

比隻風大劍入場 衝到勁前 一下死左

除咗當期打到料嘅ur裝
唔好諗住亂整其他喎
今次一定係整頭盔

唔夠料換63圖把撚
自己計d料夠整+4定+3
整完50lv換晒大無晶

32張圖整件+4咪算

一陣有場2萬殘

ABCD 99 RANK 百RANK 大神

個個都破百rank，得我依個廢j 重係88

唔知講咩好

一鍵升級

我決定壓係99rk

聽日就140 Rank了...

你最冇資格講囉

冇依個鍵

老老實實 se跟rk派石
仲壓唔壓

100 -36000 -3

邊到講跟rk派石

求咖哩

如果

矛

打埋呢場weak算 整唔到就整唔到 唔強求

圖換定？

換哂 係差無大

7點起身

無大要總共幾多粒?

630?

未計覺醒
63x10

2XX名都整唔到
你玩我?

覺醒1粒每次

差100粒

好明顯佢整其他

91啦 有冇大佬有興趣

有得用500章換喎
+5頭整完整其他?

我拎咗部分coin換件ur衫圖

除咗無大連碌木都唔係好夠

我覺得有需要統計吓公會啲人嘅raid名次
睇吓大家有幾肝

30000血 -3

諗緊啲幣係咪換晒 無大晶算

始終最麻煩係依粒野，同以後可能要用

91 36000 有人？

等等, 入咗風咩咩場

我都入

張新SSR卡真係好矛, 2突個party bonus已經屌打雙頭一截

換唔換體水好

每日5支換晒

係
呢粒嘢最泛用

91 36000

個頭都未整完就換ur衫圖?

搵人黎幫手推啦

ssr基數高啲...但係雙鳩上限高啲
其實都幾唔make sense

原來今日防守都成功捱多過一場
好似係入黎之後第一次

屌 傷害同街個d 完全唔同lv

街好多未練好

-1無人入 咁快WEAK 曬?

我唔打了，夠晒皮

呢啲就係power啦

打左唔夠珠打上去

肝到仆街

一日打成50場

留返魚青聽日啦

食水

食左啦 得返一枝石 唔想食石

92 50000

8000 -3

禁錯左街人, 照去算

仲心諗咁夜都咁人齊咁勁

93lv

差百幾個REPLY 又1001

半日都未到

不過啱啱好半週年

大家都好期待滿城盡帶M巾賊

新角要6月1先有,但半週年第二個禮拜唔知有咩搞作,好多野21號完

我覺得會出人氣召喚獸,起馬係泰坦,亞歷山大呢啲 巴哈我預佢1周年

94

巴哈

佢咁早出丁丁其他召好多都食之無肉

cls
lv100 一局清
究竟啲隊友rain係幾勁先可以carry到金劍rain一場清

-2 滿血

其實識出岩技，全部金劍都可以1 場清，唔會差好遠

cant see shit

係不過作為正月召OK啦,起馬唔係冇原因咁出

頭先剩係搵到TM1隻滿血, 之後FULL 咗就見到你個隻, 都係FULL 咗

我啲珠扣緊原來今日係第一次打多過20場

第一次100lv清到
啱啱我連chain三連擊打到12k左右
如果係正常rain應該起碼2xk

不過亞歷山大係我最鍾意嘅召喚獸,好有霸氣

諗起多佛朗明戈個手下

94 40000血

95 full

95 殘-3

Saving mode跳出黎斷左

最後一珠，等埋你隻100

差d打咗碎關

聽日先有2倍,想打咪打

以為陣間

我都以為係

今朝勁多auto場
已經auto哂25珠

開始手震了 有得玩未

俾條唔auto既on9仔卡到完唔到最後個場

打完99 weak左

痴線我用晒25珠要半日

入到rain房見到唔比auto真係笑出黎
得返個少少時間都要人手動哂時間

個半鐘就用哂
個個都開auto勁快一場

手動場都入

可能入左Auto場 條友卡佢

我自己場黎

依家開始有四個鐘時間比我食藍莓護眼

咁慘
冇時間緊係入殘血街場

唔通真係有人抽到咩
等睇全部大爆死

一下

換完63張圖得返5萬分， 唔夠無晶

預咗唔夠嘅人應該換32張圖 其餘換無晶整+4用住先

珍

利申 唔夠粒紅石

紅石日日見到都會買，4000幾粒應該夠用

63x30姐

一下 x12packs x 25

好悶
有野抽未

我RJ過陣你地仲玩緊ff1咋

哦

2點等bin c

兩點發動無心流被動抽卡

成世人最幸運係遊水去粒卵度?

個ac頭先俾人hack左
拎番果陣冇左200石 個倉多左隻角
真係唔關我事

圖片

十抽五UR pool唔係有償架咩？ Bug？

想開盤
今晚公會轉中二王子icon人數，中位數10.5

買100石開大

好難唔中架喎

初盤開細啲數，2點一開波我估要轉到去16.5

肯定好易中, 呃你地班人課金買碎練

咁轉第一名入球

我心諗@1.0

step都唔一定抽
點中

有保底免費抽
雖然應該唔包中二？

屌 2萬石抄晒
唔玩了

緊係唔包啦

棄

得2萬石想中會唔會太大想頭牙

未必啵 上次國際都有限角

開ser 未

日服邊會有國際服嗰邊咁好福利
想轉

咁你又可以再肝過

去國際服仲有大量活性孔臭丁劍聖carry

TM1 2威震日台

你就難d

講起個中二王子0.4%
就諗起上次成班友免費pool 0.01%中會計妹
唔通半jer年會進化到人手一隻

中咗都唔升

唔係日服肝咗咁多已經轉咗

我就算中左都唔會po圖
廢事你傷心

cap定圖先

升gay加都唔升佢la 垃圾痴線中二病

佢都100cost 大王子仲唔120cost

唔想中又點會抽
成班扮晒野

唔係常駐黎咩 三五七年實中架喎

唔怪得你咁反感
原來你係大王子派
你個角色投票仲唔係次次都投大王子

咩呀 睇劇情大王子個成長率同幻之擊墜王無分別

真夢幻投石八連

8chain即變屈機角

真心癲 班友免費pool只中計數妹

有冇話用左變色角唔可以用返本身隻角？

拉瑪達同港女

大王子劇情表現都cls 成堆圍毆蠻王都打唔贏 佢同蠻王平手

下，單抽中嫁喎邊洗10 連

唔係今round中
邊個理你之後中左練唔練

咪係

中二咪又係比阿妹holy秒

幾時中都唔練

中二王子件Trust係佢件甲

點知出到嚟有魔抗

咁快有解包

咩數值同效果?

唔想睇文字data,等2點啦

屌件甲好勁
唯有抽了

防裝無咩用
UR防裝實用太多

中硬啦我

效果呢

trust飾品>>>>>>>trust防裝

2020

諗起棄驚撚燈力其實都好驚人
之前十有八九都成功燈到

有新解包未

爛披風

件甲600血20防全抗+5

DLLM 我唔中真係棄

2.0佢多咗極多文本野,唔想睇

人殺甲

挽...挽留定先

邊可能咁勁
9成都係拎唔到上場既貨色

佢隻土法都係燈番黎

600血就一定㗎啦

佢今次係咁燈自己輕鬆中
唔知點幫佢

Trust裝技 : 尽き果てぬ憎悪

係咪準備改名做猫奴人生十二劈

3ターン自身の単体攻撃耐性アップ

姐係原版2王子trust既單體版

中二王子 40lv Master技
"防御貫通率+20、斬撃攻撃力+10"

睇嚟又係放倉底啲fd

其實好野嚟,抗吸血

master技有貫通
cls

MASTER 2 再加20?

"key": "SK_LW_STRN_M_1",
"value": "範囲内の対象にダメージ(大)&光属性キラー"
},
{
"key": "SK_LW_STRN_M_2",
"value": "対象のマスへ移動後対象にダメージ(中)&1ターン自身の素早さアップ"
},
{
"key": "SK_LW_STRN_M_3",
"value": "自身のHPを消費して3ターン範囲内の対象の防御ダウン後ダメージ(中)"
},
{
"key": "SK_LW_STRN_S_1",
"value": "対象にダメージ(小)&3ターン攻撃ダウン"
},
{
"key": "SK_LW_STRN_S_2",
"value": "対象に2連続のダメージ(中)&光属性キラー"
},
{
"key": "SK_LW_STRN_S_3",
"value": "3ターン自身の攻撃・命中率アップ"
},
{
"key": "SK_LW_STRN_S_4",
"value": "3ターン自身のHP上限アップ&アップした分HP回復"
},
{
"key": "SK_LW_STRN_R_1",
"value": "被ダメージ時に確率で3ターン自身の斬撃攻撃力アップ(3回まで重複可)"
},
{
"key": "SK_LW_STRN_P_1",
"value": "攻撃大幅アップ&全攻撃タイプ耐性ダウン"

+命中技

模擬抽咗32000石先中 不抽了

都未夠土法咁多 抽得過

都係得對吸血有用
而家個個都轟AOE
件嘢放坦又唔一定夠turn放吸仇+trust
放係打手又冇必要

可以硬食Holy

個模擬器不嬲都冇參考價值

好彩綠技冇貫通

你根本歧視佢 見人中二病屌哂佢所有野

拎個虛象留後都唔洗食holy啦
識留後識閃又有降防+防貫
黑肉既上位版

自帶仲好多個位放其他技

模擬器一萬石

土法個個要減AOE耐 100cost又然

佢有捨身正常都唔會俾太高防貫

trust防裝真係幫唔落喎
仲未有一件覺得係好實用

咁個數值一定唔同啦

火伯件trust 土忍專用

啊格件trust技都幾好㗎，係數值廢

嗰件好似係飾品嚟

好似係梳
我再諗下

今日買角色關加10個pack

碎雙倍

rich

我0課 不了

仲有個幾鐘就可以轉頭像

太慢了 我維護前轉咗

聽日先2倍
唔好買住

原來40頁
下次見我就係中左
88

Rap

下個po你已經爆死棄咗88

半jer前10個po，大家10抽10ur

其實碎關pass就算平時買都好抵
等於多70碎=3500石

每個月要俾4000羊爸爸重點係無有償石

有咁多角要刷碎先得架

係唔知升邊隻，冇咁多虹片

記得改title

唔記得